香港人要團結！！

係呢d時刻，香港人更加要團結
唔好成日內鬥，大家目標一致！！
好多人為左呢件事付出左好多野
唔可以令大家努力白費
香港人加油！！

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人

推